喺示威中燒垃圾唔係縱火罪！

即係你點煙, 劃火柴,燒衣, 燒嘢食, 唔係話你製造咗個火就係縱火罪！只有你故意破壞財物先至係.

點解個律師唔指出律政司同法官嘅錯誤？

而家香港法庭成日利做垃圾中文去曲解法律,

例如firearm釋做槍械, 於是你有技水槍或者鐳射槍都攞嚟告你,

arson變縱火, 市民縱火燒嘢食, 都話你arson.

你既行為做出黎係為左表達對港共不滿既就係罪

我都覺得奇怪，喺馬路燒垃圾同營火都冇分別，又唔係燒汽車建築物。嚴格來講係受控嘅火種
點解係縱火？
街邊燒衣紙又唔見律政司話係縱火？

仲有藏有攻擊性武器呢條罪, 法律上只有你蓄意攞嚟攻擊人先係攻擊性武器,
一枝雷射筆, 就算係超強力鐳射筆, 放喺書包度, 都唔可以亂話係攻擊性武器.

唔係話你想像佢可以攻擊人就係攻擊性武器, 呢度佢哋故意將佢同違禁武器撈埋一齊, 誤導市民.

仲有暴動罪, 就算真係發生暴動, 首先你要證明佢喺暴動人群中係咪參與暴動行為先, 佢去做medic, 影相, 食花生, 點可以係暴動？

咁警察喺暴動現場係咪參與暴動？ 有冇法律條文豁免警察唔算喺現場暴動？ 呢d係常識, 警察當然唔係去暴動, 咁市民、記者,、什至遊行示威人士都唔係參與暴動, 否則你只要話有幾個人暴動, 就可以屈埋2百萬遊行人士都係暴動.

燒衣

仲講法律

仲咁天真以為法律係幫巿民
法律早就淪為幫政府維穩既工具
律政司大法官都係我既人
你點夠我鬥

香港法律變成咁, 雖然話係低賤毅進仔同中7法官故意歪曲法律, 去誣陷市民,

但好大責任係deadbody律師為自己行業利益, 唔去指出法庭d歪理, 同市民解釋而家法律之敗壞.

你睇下戴一支觀星筆都要判坐監
就知道而家香港法治俾人治凌駕左
全部野都係任佢吹, 反正又冇人推翻到裁判

唔係公具, 係殺人武器

唔敢好似絢緬咁開live 殺人, 唯有陰d 陰d 捉人入法庭暗殺

火柴、煙嗰啲係自己既財物，垃圾唔係啊嘛

燒自己財物有時都可以係縱火罪,

垃圾唔係財物, 所以正正唔算係縱火罪.

打字有能用，搵日你去警署門口試下啦，手足

誤導市民都唔會有後果
因為90% 香港人都唔會了解法律條文

本身仲可以相信法律會遵守個種嚴謹性
短短幾年 共匪就直接破壞左
建立左百幾年嘅制度

okok 同個官慢慢講

樓主唔做大狀曬左

真名上連登

比卡超已經講左你聽你出現現場就係

比卡超呢d埋沒人格人中之渣講嘢唔使聽.

咁叻你去做律師幫手足辯護